慢跌引淡再急夾

大户9招盡出

夾到破產啦

夾到淡友身家用來築底再上